[有冇諗過?] 其實只要我地每人一個背囊入面帶一件 我愛警察嘅藍色 T shirt 做乜野都可以冇事

其實只要我地每人一個背囊入面
帶一件我愛警察嘅藍色 T shirt
做乜野都可以冇事
出去殺人放火打劫都可以冇事
比速龍捉到都可以放走番屋企

[url][/url]

俾人搜袋都唔驚

可以試下著住呢件野 大條道理打鳩藍絲
仲可以制造新聞輿論 教訓番班藍絲

黑警可以扮威示者搞事 點解我地唔可以將計就計 扮藍絲打藍絲

仲可以搞鳩佢地分化 自己人打自己人

藍絲咁腦殘
又衝動 挑一挑釁肯定會大亂

推

又幾有道理

正所謂打着紅旗反紅旗

既然對方都用奸計我哋都可以用

幫你推下啦

毛主席嘅話語好實用

應該

此道具只適用於年齡40或以上。

帶個醫療口罩 個人大份少少鬼分到咩
就算比人知道我地係扮嘅 都可以話比人聽依架支持警察就可以亂鳩咁黎唔洗比人捉

因果由國、容港治己